%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Laboral}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador Backend Sr Contratista por Prestación de Servicios} % Job title
    {Beu INC} % Organization
    {Bogotá DC} % Location
    {Junio 2025 - Marzo 2026} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de micro servicios para gestion financiera usando el framework de python FastAPI.}
        \item {Mantenimiento e incorporación de nuevas caracteristicas en micro servicios desarrollados en Java Spring Boot.}
        \item {Mantenimiento e incorporación de nuevas caracteristicas en micro servicios desarrollados con TypeScript en NestJs.}
        \item {Desarrollo de módulos y aplicaciones lowcode con retool.}
      \end{cvitems}
    }


  \cventry
    {Desarrollador Backend SSr} % Job title
    {Liftit Cargo SAS} % Organization
    {Bogotá DC} % Location
    {Agosto 2024 - Junio 2025} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de un servicio para gestión de bodegas usando FastAPI.}
        \item {Mantenimiento e incorporación de nuevas caracteristicas en sistema de backoffice usando flask.}
        \item {Desarrollo de módulos y aplicaciones lowcode con retool.}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {Desarrollador Backend SSr Contratista por Prestación de Servicios} % Job title
    {Liftit Cargo SAS} % Organization
    {Bogotá DC} % Location
    {Febrero 2023 - Junio 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de un servicio para comunicación con el Registro Nacional de Despacho de Carga usando protocolo de comunicación SOAP y FastAPI.}
        \item {Desarrollo de un servicio para generación y gestión de factura electrónica con un proveedor tecnológico usando protocolo de comunicación SOAP y Fastapi.}
        \item {Desarrollo de nuevas características en micro frontend construido en React para la visualización de estados internos de paquetería.}
      \end{cvitems}
    }


  \cventry
    {Desarrollador Backend Javascript SSr} % Job title
    {Globant - Sistemas Colombia SAS} % Organization
    {Bogotá DC} % Location
    {Junio 2022 - Diciembre 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de servicios Rest con Framework NestJs, Typescript y PostgreSQL.}
        \item {Desarrollo y Mantenimiento de plataforma de enseñanza implementada en Vue.}
      \end{cvitems}
    }


  \cventry
    {Desarrollador Fullstack} % Job title
    {QuickHelp SAS} % Organization
    {Bogotá DC} % Location
    {Abril 2021 - Junio 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mantenimiento e Implementación de nuevas características de una plataforma SaaS implementada en VueJS y Python con manejo de información en tiempo real usando websockets junto a Django.}
        \item {Migración de un módulo de tiempo real implementado con websockets de una arquitectura monolítica a microservicios con NodeJs usando Express y MongoDB e implementación de test de integración y unitarios.}
        \item {Desarrollo de Pipelines de Agregación en MongoDB para consultas complejas en múltiples microservicios.}
        \item {Mantenimiento y monitoreo de microservicios implementados con NodeJs.}
        \item {Desarrollo de una PWA con React y geolocalización e integración CI/CD con Gitlab CI.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
